買到各大戲院星期三最早場既真係幸褔

唔使聞到成個戲院都係腥味，又唔使怕俾射滿地既液體滑到。。。